[又嚟學術討論]Nene特別的教學技巧

真心，小弟因為二回公演rehearsal片段發佈得知Nene成功解鎖領導技能，不過唔知大家覺唔覺佢啲教學技巧同(都係泰國演藝人嘅)Lisa差唔多呢？
呢兩段係Nene帶《一步成詩》rehersal嘅片段：

跟手帶大家睇睇Lisa省棚甩繩馬騮嘅過程作為對照：